請問濕疹係咪多數由手踭開始起

有冇高人解答